請將黃大仙女指揮官加入制裁名單

咁撚串咀濫捕市民
有冇人知咩名
想交@Solomonyue

（突然）防暴於黃大仙用狗棍扑立場女記者頭部

3萬狗全部on list

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

女指揮官控制唔住隻狗
任由佢攻擊女記者
然後拒絕交出涉事警員number
不過唔緊要
我地會將你個名交俾美國國會
好似叫咩艷霜
有冇巴絲打FC

推

「緊急」要草船借箭！！！

制裁晒三萬隻狗咪得囉

嗌咪嘅狗乸把聲真係好難聽好難聽呀

曾艷霜總警司

成個風塵女子咁嘅名

點都要重點制裁下D咁出眾嘅

北姑名